道路危險指數 請入！

由於近日多個交通燈被破壞，碎石滿地，危險滿佈，現呼籲各道路使用者以p牌的心態駕駛，即以低速行駛，跟住別人駕駛，小心行駛，以安全保命為首要，路口出大路則應互相禮讓，共創美好道路，目標開心駕駛零意外。

唔洗太故意去做，我相信咁多人唔係得幾個有車既，人地想爬頭就比人爬，自己安全要緊，最後希望唔洗番工或番晏既可以早上一齊練下車